【大雨警報】低壓槽正為廣東沿岸帶來雷雨 （2019/5/27）

大雨警報：2019年5月27日
此帖文討論期：大雨影響完結為止
【註】 發出大雨警報，表示本港大部分地區可能受持續大雨影響。 此帖文為短期性質，當取消大雨警報後會隨即停用。 為使大家有一個良好舒適的瀏覽環境，請不要使用簡體中文貼文、提及力場或洗版，謝謝合作。 請勿直接張貼會自動更新的氣象圖片，請把圖片上傳至儲存空間後再轉貼在貼文上。謝謝。 以下圖片會自動更新。
氣象台專頁現已登場

﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏
◤參考網頁
◆ 實時天氣照片：
◆ 閃電戒備服務：
◆ 閃電雷達圖像：
◆ 香港雷達圖像：
◆ 深圳雷達圖像：
◆ 中國雷達圖像：
◆ ECMWF數值預報：
﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏﹏

▲ 香港256／128／64公里雷達

▲ 實時天氣照片

▲ 本港分區氣溫／濕度/海平面氣壓

▲ 本港風向及風速／最高陣風/能見度

▲ 珠江口天氣雷達／閃電定位

大西北即時狀況 轉自隔離post

on99剩係針鳩天水圍

屯門好似有轟炸機咁

Cloud to cloud.

天水圍表示agger

大極咪又係黃雨，起身返工啦！

紅黑紅紅黑

暫時唔夠廣泛

上 午 4 時 45 分 至 5 時 45 分 ， 本 港 各 區 均 有 閃 電 記
錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

[black]元 朗 0 至 97 毫 米 ，
屯 門 4 至 86 毫 米 ，[/black]
大 埔 0 至 51 毫 米 ，
西 貢 2 至 40 毫 米 ，
北 區 6 至 26 毫 米 ，
沙 田 0 至 18 毫 米 ，

上 午 4 時 45 分 至 5 時 45 分 ， 本 港 各 區 均 有 閃 電 記
錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

&nbsp;
[black]元 朗 &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;0 至 97 毫 米 ，
屯 門 &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;4 至 86 毫 米 ，[/black]
大 埔 &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;0 至 51 毫 米 ，
西 貢 &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;2 至 40 毫 米 ，
北 區 &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;6 至 26 毫 米 ，
沙 田 &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;0 至 18 毫 米 ，

上 午 4 時 45 分 至 5 時 45 分 ， 本 港 各 區 均 有 閃 電 記
錄 。 各 區 錄 得 雨 量 如 下 ：

[black]元 朗 0 至 97 毫 米 ，
屯 門 4 至 86 毫 米 [/black]，
大 埔 0 至 51 毫 米 ，
西 貢 2 至 40 毫 米 ，
北 區 6 至 26 毫 米 ，
沙 田 0 至 18 毫 米 ，

唔畀我用黑色

咁多幻想

幾多年無紅雨黑雨過

西面繼續有

雨區窿已穿

你想講返工日子？

想返工果日有黑雨，唔好ff咁多啦。

有嘅 劈炮唔撈個日囉

下一波又到

上川島嗰頭仲落緊

下一波來緊

就係香港穿咗個窿

俾咁多位打工仔返工唔洗淋到隻狗咁

應該落大啲落到黑雨先岩

wave 2 會唔會紅

第二波黎緊

市區再開始落雨

睇住今朝七點到而家嘅雷達圖
真係唔想講香港係福地都唔得

Red black red red black

Wave 2?

lm

SMG : 暴雨警告信號於本地時間 09 時 10 分發出。預料雨勢將會維持。低窪地區有水浸。

屌你個老母大交合

藍田近東隧口勁大雨

長命雨 有排落

似乎有round 3 4 5

行得好慢
又無散，落到今晚

好大雨

今年雨水充足

九日天氣預報全部落雨

有冇葵涌人？係咪落緊大雨？

點解今年咁多雨
想曬下太陽都唔得

雨 全部都係雨

短期內香港廣泛地區可能受大雨影響，市民應提高警覺。 (27-05-2019 12:25)

D綠色黃色黎琴香港就散哂

珠三角係，除左香港市區